有冇人覺得我係有精神病？

輸到痴到線？

冇賭啦呢排

你幻想你係條巴龍果下
我都覺得你係有精神病啦

好多人都有
好出奇咩